Квадраты натуральных чисел, меньших N
==================================

По данному целому числу N распечатайте все квадраты натуральных чисел, не превосходящие N, в порядке возрастания.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
50
```

---
## Sample Output: ##
```
1 4 9 16 25 36 49
```
